10
8 6 8 9 5 1 4 4 6 3

10
4 7 10 3 1 8 7 2 5 7
Answer: 4 Output: 5
7
7 9 10 8 2 3 7
Answer: 3 Output: 4
10
7 10 8 10 1 2 9 9 1 10
Answer: 4 Output: 5
9
2 8 3 10 5 1 5 2 3
Answer: 3 Output: 4
10
10 6 5 9 10 9 3 4 7 1
Answer: 3 Output: 4
10
5 8 10 3 9 1 5 8 5 6
Answer: 3 Output: 4
9
3 2 8 2 10 1 2 2 3
Answer: 3 Output: 4
10
3 8 10 1 5 7 9 8 9 6
Answer: 5 Output: 6
7
4 3 4 9 1 3 7
Answer: 3 Output: 4
10
8 6 8 9 5 1 4 4 6 3
Answer: 3 Output: 4